## Arbres binaires de recherche. 3/4 : Autres opérations

1. Motivation et méthodologie
2. Principe,rechercher dans un ABR
3. **Autres opérations part1**
4. Autres opérations part2

[![Vidéo 3 B3-M1-S5 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S5-V3.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S5-V3.mp4)

## Supports de présentation (diapos)

[Support de la présentation des vidéos de la séquence ABR](https://gitlab.com/mooc-nsi-snt/mooc-1-fondamentaux/-/raw/master/__supports-de-cours/B3-M1/B3-M1-S5/B3-M1-S5.pdf)

